等我解釋下點解捧除CCTVB旗下藝人以外既藍屍KOL上位, 都影響到CCTVB既生計

藍屍廣告商搵非CCTVB藝人藍屍KOL賣一個廣告
=CCTVB電視台少一個廣告
搵10個藍屍KOL賣10個廣告
=CCTVB電視台少10個廣告
捧藍屍KOL上位既作用有D似選舉期間既鎅票, 鎅撚走D廣告商

你就當CCTVB係一舊木
CCTVB旗下藝人以外既全香港所有藝人, 歌手, YOUTUBER, KOL=白蟻
你捧得越多白蟻上去, 舊木就比白蟻蛀食得越快
最後舊木比堆白蟻蛀食到變牙簽
蟻多摟死象就係咁撚EASY

要令目標死得快D, 通常都要不擇手段架啦

藍屍kol，你好

假設CCTVB旗下藝人=技安
CCTVB以外既藍屍藝人KOL=阿福

各公司廣告開支不變
阿福多一個廣告
=技安少一個廣告

那怕捧一個LESS EVIL 上去都影響到個真。EVIL 生計

On9
咁直接捧黃kol啦
黃多一個廣告
藍少一個廣告

得，ＣＣＴＶＢ死得慢Ｄ囉
ＳＥＴ撚晒ＲＵＬＥ鬥黃同不擇手段既分別
係前者令目標死得慢Ｄ，後者令目標死得快Ｄ
前者應該比後者慢十鳩幾倍

速度分別：
渣古ＶＳ高達
同渣古ＶＳ高達＋渣古＋老虎

當然如果個渣古好似蟲泰咁中意玩ＴＥＡＭ ＫＩＬＬ，你唔撚會當佢係己方陣營既渣古，而係當佢係對面陣營既渣古

咁處理完TVB之後點處理強大咗嘅藍kol

藍屍ＫＯＬ＝一隻手指捽得死

如果連ＣＣＴＶＢ都可以比你班友輕鬆玩撚死呀
藍屍ＫＯＬ直撚頭可以比你班友秒殺啦屌

藍kol上左位加入tvb又點睇

藍屍ＫＯＬ上左位再加入ＣＣＴＶＢ
個藍屍ＫＯＬ會唔會嘔返之前從ＣＣＴＶＢ手中搶返黎既廣告代言費出黎比返ＣＣＴＶＢ先？
佢加入左就唔撚係ＣＣＴＶＢ旗下藝人以外既藍屍ＫＯＬ啦
就係狙擊目標啦屌

On9！搞清楚你目標係TVB 定建制先啦
用藍KOL取代TVB只係工具A換工具B
對家依然笑到最後

弱撚智黎講你都算係一個表表者

就係要做到呢個效果
工具Ａ比工具Ｂ取代
工具Ｂ比工具Ｃ取代
工具Ｃ比工具Ｄ取代
撐政府工具壽命遠遠低撚過中立ＯＲ反政府